嫁俾羅仲謙應該係每個女人嘅夢想

謙仔直言婚後成個人都變得更有目標，努力有方向。楊怡對羅仲謙嘅影響力真係好大。 當你很辛苦時候，你會知道為了什麼，我辛苦時會想想老婆，她在家裏睇電視、上網，好舒服好得閒，你的辛苦換到某個人好開心是值得的。」

有咁大隻靚仔老公養自己 姐妹們一定勁羨慕
仲要有老公養 唔洗做
日日叫自己去玩 去旅行
老公辛苦做野時仲會諗起老婆係度hea而開心

仲要成個ig只follow 楊怡一個

其實係咪串緊佢老婆

但娶木偶鼻

佢應該係真心講 唔只一個訪問見到佢咁講

好想知楊怡有咩魅力 定係謙謙好仔到咁

楊怡返左大陸拍定唔做啦?

所以話女人唔洗好靚 有個真心愛自己嘅人就足夠

佢其實係咪有打過傅穎

謙仔苦苦鍛練時，另一邊廂，楊怡就周圍去旅行。謙仔話高婚後唔想老婆再接咁多工作咁攰，想佢好好享受生活，留喺屋企，得閒放下狗，所以視后楊怡依家係一年拍一劇嘅節奏，非常舒適，剩低嘅時間就和家人去旅遊，唯一可惜嘅係無老公陪喺身邊。

條女抵打

粉人抵撚死
果時出黎又喊又話畀人打 搏晒同情

謙謙條腸是咩名

到2011年8月中，傳穎表示曾被羅仲謙虐打，更展示傷勢。之後公開兩人曾走在一起，曾分手但又復合。她又大數羅仲謙花心，與她交往期間連溝四女。羅仲謙之後召開記者會，否認向舊愛動粗，揚言是為勸止情緒激動的傅穎時不慎弄瘀她。

咁我信羅仲謙 個傅穎一定係咁講粗口打晒冷震，羅仲謙先制止佢

楊怡好差咩

有個咁錫佢嘅老公 楊怡真好

李秀寧好正

仲要係姊弟戀
真係真愛
好羨慕

一邊揸車一邊餵人食雪條
唔係個個肯

除咗個_整過容，其實都係靚女。
佢的古裝look 真係屈機。

末整前 🐑怡屌打所有tbb 女星

男人心一字馬 丶衛斯理丶大唐雙龍傳 個樣正到仆街

識含

其實羅仲謙撈緊乜 好似好耐唔見佢有戲拍

好想奶謙謙粒lin
啜到佢乳頭凸凸

好在肯係車到口爆

但係點解楊怡到依家都未有bb

之前唔知邊個公子定富豪爆過羅仲謙下面得幾cm

劉公子

話佢好細碌

原來羅仲謙圍村仔黎

楊怡好似唔同左樣同肥左

我覺得佢個身形好怪

法律面前，人人楊怡

楊怡家姐就真係好靚

Ok我笑鳥

咁都快 想知巴打你身型係點

當年佢未上位住大埔，係大中排隊撳錢佢排我後面。

佢當時打電話r job，估唔到今時今日咁紅

羅仲謙原來都34
仲以為28,29

應該拍on call同飛虎紅左

佢兩個邊個大波d?

唔知點解硬係覺得羅仲謙講門面野 覺得佢未玩夠

楊怡之前都搵落唔少錢啦 駛佢養咩

羅仲謙打女人，嫁俾佢都叫夢想？

幾歲呀……

完全認唔到係楊怡

羅生而家撈邊範

次次都吞晒落肚點會有bb

如果唔識楊怡 都幾大機會比#1張相呃到

快點

有d女人係抵打

揚言是為勸止情緒激動的傅穎時不慎弄瘀她
我想知有咩情緒激動會令佢要咁大力「不慎弄瘀」？對返證供點睇都係因為佢出軌
但wfc

傅穎就應該係港女type嚟
羅仲謙就playboy，但依家都可能玩夠，冇咩好評論
而楊怡依家應該係啲貴婦，為咗搵人埋單所以做私家雞又好、黃面婆又好，有咩事都扮睇唔到嗰類

認真好sweet

重點佢好靚仔
身型fit

楊怡個鼻真定假

真正目標其實係楊怡家姐

大波謙唔大

羅仲謙d taste真係怪

講真 我都想屌霞姐
應該好撚多水啦 呢個如狼似虎既年紀

霞姐 我愛你

無耐前先拍完套大陸電影

經典

佢家姐先正撚到痴線

終極人妻 我覺得有幾分似佐佐木明希添

認真 霞姐正過佐佐木
陀地味遠勝東瀛

如果肯拍av eg 鄰家高傲美少婦秘撈按摩
我相信我會丁撚到入院
太震撼

咁點解打前女友

人真係有好多面
摸唔透

可能傅穎真係好抵打呢

比佢打都濕啦

日日中出！

你話丫 著到咁 博咩丫 係咪

唔好話女人吖
有邊個唔鍾意唔駛做有人養
好食懶做都講得出係夢想
根撚本係由得個男人捱
真係愛佢點會捨得佢辛苦你嘆世界吖
一個家庭分工咁不均都好羨慕

娛圈咁多對剩係會羨慕楊千嬅丁子高

同佢同一間gym 完全唔係偽人
勤力仲好幫其他師兄弟

可惜佢條J好細

無論咩理由 會打女人既男人都係仆街 仲要打撚到淤曬 嫁過去日日比佢打會好幸福？樓主個腦裝屎？

當初個個都唔睇好 最後都開花結果
同埋個男仔係對楊怡一見鐘情架

但有更好選擇

但係咁喎 真真假假當事人先知 分分鐘可能傅穎講大話
同埋點解打女人就係仆街？係因為打人呢個行為？定係純粹因爲係女人呢樣野 ？

人瑞有咩好羨慕
無聽過佢老公啲嘢？

又靚仔又大隻又專一

表面專一

萬能插

羅仲謙咁大隻，屌欣宜係咪都可以玩龍舟掛鼓？

佢真係好錫楊怡

你咁講即係正評果6百幾人都裝屎？
所以幾時都話 個個女人都想做成功收復到壞男人果個女人
可能楊怡就係成功到令佢改變

呢對好明顯係真愛
木偶鼻年紀又大又唔係富婆
娶佢唔係愛係咩

唔知Theresa 睇到楊怡而家咁幸福會唔會講粗口而打冷震

我老婆日撚日唔做嘢喺屋企坐 如果我都唔做嘢就食屎啦

滿足做m嘅夢想

張相靚女左

其實同無結婚有咩分別

himhim應該大波過羊怡

楊怡整個鼻前真係好正

但佢整完真係紅左

仲唔生仔

邊間

係囉 真係風水鼻來

之前旺角做g見過佢
真人幾靚仔 想入佢

做g

做尖

你估咁易揾到咩

有共同興趣
恩愛算係咁啦
仲有關詠荷張家輝囉

楊怡就唔知 但謙仔肯定好仔
咁好條件揀實一個 專一到不得了

笑死
做g

男人都有黑歷史 為錢要賣菊花

依家楊怡個鼻正常返啦

可能賣埋條J要屌呢
楊怡含緊果陣會唔會諗條J插過男人屎眼有屎

可能可能 可能我老豆係李嘉誠啦
睇事實
可以打到女人淤曬 仲要唔止淤一度 就一定唔係唔小心 一定係仆街撚樣先做得出
利申好撚憎人打女人
江山易改本性難移

姓羅個條友係無否認到佢打人架個時 係假一早否認左啦
同埋點解一個大男人打女人你可以覺得無問題呢
打人本身就係過分 打一個無反抗能力既女人你覺得好合理咩

會打女人既男人先係真男人
有啲女人真係抵打

仲要一路打 一路塞條巨龍比佢含

楊怡好旺佢喎
一齊之後 謙仔就開始紅

真男人！

標題話女人
但係入嚟我feel到好大浸gay味

唔明點解啲人話傅穎抵打囉，傅穎不嬲都係專一同敏感，羅仲謙當年一腳踏幾腳比傅穎發現，女方一定好大反應，但羅出手打人一定係唔啱嗰個，仲要本身已經一拖幾有錯在先，就算傅穎點發癲我都唔明抵打在邊度？佢而家修心養性係一回事，但以前打人又另一回事，打人呢個行為不分男女本身就係錯！

我都好憎男人打女人
我只係講出壞男人都可能會有修心養性嘅一日
而家佢地結左婚咁耐
有無見過楊怡俾佢打呀？
事唔事實自己睇啦

呢條女嘅吹功一定好了得
唔係點會收到謙謙貼貼服服

咁我寧願做鄭伊健蒙嘉慧

係車到含+吞晒唔係咁多女肯

又喺度助長啲港女做公主

鼻交